發夢同時夢見三條女

好掛住第三個女仔

發夢嘅野唔好周圍同人講

自爆

我加密左

一個係前度
一個係現任
一個係以前同佢出過軌嘅女仔
好掛住第三個女仔
好彩冇夢遺姐，如果唔係又要洗底褲

使咩怕，鬼知你ac咩

你岩